想買sim card router

有咩平靚正岩玩

紫米 不過大陸嘢

買左先後悔,仲用LTE CAT.4 ROUTER
唔少電訊商已經有4.5G網絡,至少買個CAT.6 ROUTER配合返